林志玲喜慶46歲生日！ 曬「托腮甜笑照」飄仙氣喊：一起好好的

台灣第一名模「志玲姐姐」林志玲，去年6月6日嫁給日本「放浪兄弟」（EXILE）成員AKIRA後，專注於家庭生活，減少了公開露面的次數。29日是她的46歲生日，她也特地在Instagram上曬出美照，吸引了許多網友前來按讚留言，為她送上生日祝福。

▲林志玲偶爾會透過IG分享日常。（圖／翻攝林志玲Instagram）

林志玲29日在IG曬出一張美照，慶祝自己的46歲生日，並在內文寫下：「謝謝大家的祝福，也祝大家平安健康、內心愉悅、日子喜樂，一起好好度過今年的最後一個月。」照片中可看到她身穿白色荷花領上衣，用手拖著臉，巴掌大的小臉、水汪汪的大眼睛，以及超好的膚質，絲毫看不出真實年齡已經46歲，凍齡美貌讓許多粉絲都相當佩服與讚嘆。

▲林志玲29日迎來46歲生日。（圖／翻攝林志玲Instagram）

林志玲的美照曬出3小時左右的時間就吸引了3萬多人按讚，網友紛紛送上祝福，留言道「祝姐姐永遠年輕美麗，生日快樂」、「是最美的人妻」、「越來越洋溢幸福氣息，比原來年輕不少，看來嫁對了人」、「人美心也美」。

噢都唔知講咩好
有得屌屌唔屌

交俾你

都算幾靚的

老雞啦，唔好在扮靚妹啦